睇東張西望學到唔少溝女招

冇睇
可唔可以講下？

蠢西

個肥婆

只有一隻字，就係愛

溝三四十歲剩女就得

就是愛。

幾驚蓋清你唔開post講

係愛啊！

用wechat亂add人終於有藉口

咁啱我個朋友同你同一個名add錯人添
就咁呃到幾皮野

係愛呀 哈利